TD Ameritrade兌美金

請問td係用邊間銀行將港元兌美金
用開citibank，但個rate好差，如果td個rate好，就直接轉數快

推

開戶有講

ICBC 工商, 個rate唔錯

citi 9月30日前有成本價唱美金
要用app
年尾回

Ching, 可唔可以唔用中國野？

我地發起左逢星期日同五罷買！FB已經有２萬人Like左
下面有新ＰＯＳＴＥＲ，請廣傳

我地好需要大家都Like我地FB同簽名去嚮應呀！！
FACEBOOK PAGE
簽署ＬＩＮＫ 一定要簽

罷買可以好有效
如果香港有200萬人=2/7.5人口每星期少2日購物 = 2/7.5*2/7 = 少10%營業額，對鋪租貴既香港地，10%營業額分分鍾就等於商家既50%淨利。另外, 個人消費佔左香港GDP既68%, 如果少10%既消費就等於少左10%既GDP。
下一季度GPD再負增長,香港將進入Technical Recession。政府冇得唔理。

更加有學者研究指出，罷買只需要全港252,000人集中一日不消費，經濟就會受到好大影響。 (BBC： The '3.5% rule:' How a small minority can change the world.)

罷買內容（好簡單）
1. 逄星期五、日不花費於日常必須以外的消費
2. 逄星期五、日不在外食 (上班人士午餐除非可以帶返否則難以避免，但晚餐回家進餐都十分有幫助)
3. 同時呼籲不光顧抵制清單內的企業，就算買日用品/其他消費都只幫襯良心/本土/外資企業
4. 呼籲推己及人, 例如絲打比仔仔約逢星期五、日出街食飯，同佢地講逄星期五、日罷買，或只揀良心企業
由上述基本概念，長遠減低整體消費。

關於我地既報導：
眾新聞：I Banker（虛構）與網民發起逢周五、日罷買：零成本，希望和理非響應

ＳＣＭＰ既報導：

TD Ameritrade用icbc冇計
轉用ibhk啦

Before buying a thing, I always check if it is a product of china. I choose no china!

等我問下舊客戶有冇呢個優惠先

頂佢，用美資就係唔想幫襯大陸，點知TD用工商

最慘係TD HK功能少過國際版好多

有

打左去citi問，話我唔係特選客戶，冇呢個優惠

班CS好多時都唔清唔楚亂咁嗡
上面網頁版條link寫明所有客戶都有